初中既綜合人文科同高中既通識，似到

之前幫中一既妹妹仔補習，佢英文同數學冇功課於是佢攞左人文科既功課出嚟(未做晒+唔識做，我睇果之後，心諗：咁似通識d資料回應題既

分野前半部係填充，後半部係通識果d資料回應題，而topic係港孩，唔難，但出題同模式佔分r晒頭，因為唔知日校老師點mark，係咪言之成理都要個老師點睇
不過見佢攞出嚟，而且佢又唔識做 ，唔教佢好似好衰，唔通要佢好似我讀初中果陣咁淨係惡補英文同數學 搞到中文同通識年年唔合格
加上見係義教，又唔收佢錢咪，當攞經驗 ，為人為到底

所以重點係？